# 常见问题

!> 收集了一些常见的问题

### 抓单匹配不到

> 解决方法：
 1. 进入抓单页面，`开启抓单`按钮。
 2. 检查账户扫码余额，是否有`足够的余额`。
 3. 检查二维码是否有二维码，且二维码是否已经`审批通过`。
 4. 当前是否有用户充值。

### 充值后余额不变

> 解决方法：
 1. 充值列表，查看充值记录是否已`审批通过`。

### 提现后没收到钱

 > 解决方法：
  1. 提现列表，查看提现记录是否已`审批通过`。

### 提现时选择银行卡为空

 > 解决方法：
  1. 进入银行卡管理，`添加银行卡`。
